我覺得香港裁判署嗰啲共狗裁判官都好撚有吉士, 好撚有義氣!

其實黑警犯咗反人類罪, 你哋呢啲奶共官配合佢哋濫判誣陷平民, 都係屬於串謀反人類罪, 一世流流長, 將來審判一定會上身,

呢班契弟都算有義氣.